港鐵劉天成：非常感謝警方維持跌序 太子站不宜公開CCTV

政府修訂《逃犯條例》引發示威浪潮，近3個月仍未平息，港鐵近日亦成為「主角」，示威者指他們過度配合警方，近日成為激進示威者目標，多個車站遭破壞，期間多條路綫須停駛。
港鐵車務總監劉天成、車務營務總管黃琨瑋、總經理(特別職務)鄭群興交代連日發生事件。劉天成指，對於日前於太子站發生的事件，港鐵會作出檢討，但強調不適合公開車站當晚的閉路電視片段，因為錄像涉及大量乘客臉貌，關乎乘客個人私隱。他調強調當晚是涉及大型衝突需警方協助，相信政府部門會調查事件。

港鐵多個車站去上周末被破壞，車務總監劉天成稱因暴力事件令車站設施被破壞，感到痛心，又稱港鐵正面對前所未有的挑戰，作為負責任的鐵路營運者，一直克盡己任，盡力為乘客提供服務。

他談及近日包括今早的不合作運動，荃灣線和觀塘線有31班列車延誤，早上接獲有9次車門受阻、28次按動月台緊急掣、24次按動列車緊急掣，期間已加派300名員工協助乘客。他感謝警方的幫忙，令今日要上班及開學的人士可繼續使用鐵路。

8月31日當晚有防暴警員及速龍小隊成員，進入太子站內並登上列車採取行動，期間揮棍及噴胡椒噴霧，最終多人受傷被捕，惹來極大爭議。

劉天成：鐵路治安需警方協助

劉天成稱會再調查事件，但強調不適合公開車站當晚的閉路電視片段，因為錄像涉及大量乘客臉貌，關乎乘客個人私隱不適宜公開。他稱太子站當日，港鐵因應乘客的衝突有報警，強調是由於大型衝突需警方協助，而警方工作需進入處所，警方進入站時亦很多時需要循鐵路抵達。他重申港鐵站內治安工作需依賴警察協助，亦相信政府部門會調查事件。

對於網上有人呼籲避坐港鐵，被問到港鐵是否要對乘客失信心負上責任，劉天成只稱希望市民合作，聽到港鐵疏散廣播時應盡快離開車站。他重提兩年前尖沙咀港鐵站縱火案，當時亦有疏散車站乘客，強調這種做法是緊急、即時的決定。

8.31多個車站受破壞

車務營運總管黃琨暐透露，當晚太子站內的閉路電視、鐵路系統設備都受到破壞，已要求維修人員修復設備，必須證明及確保所有設備妥當時才可重新開站。他稱當日亦有很多車站被破壞，對太子、旺角及九龍灣站於翌日未能重開感抱歉。劉天成則形容，封站是安全與服務承諾的取捨，無其他選擇。

劉天成形容現時的暴力已經升級，並列舉示威者的行為，例如有人以粗口辱罵職員，亦用鐵鎚破壞閉路電視鏡頭以及破壞消防設施等，而這些設施對車站安全非常重要。他指，日前有人將灣仔站月台幕門打爛掉入路軌，亦有人進入機場快綫路軌，全因車長及同事，能及早發現並將列車煞停，才能避免意外發生，「如果唔係列車真係有可能會出軌。」

港鐵對不負責任的行為感憤怒，並予最嚴厲譴責。

到呢個時候仲有好多人唔敢跳閘

劉天成仆街死

推

太子站開番未？？？

擺明一家親

Anonymous 呢？

咁你咪幫乘客打格囉 係咪咁難呀

其實現場有記者問可唔可以參考7.21元朗恐襲出圖，劉天成唔撚答

身有屎，場面太難睇，緊係唔放出黎啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

屌你老母劉天成

開番啦

屌你唔公開CCTV同身有屎有乜撚野分別

一定身有屎，而家等被拉果班手足放返出黎後有乜野講

畢架山花園？

擺明死左人

劉天成死全家

推到有黨鐵義士

到而家無一個人答到入面發生乜事，手足應該被坐足48再提堂

屌你老咪使你公開咩 全香港都知黑警身有屎喇

即係縱火反而可以用少Ｄ武力？

愈來愈似有死人

行得正企得正怕咩給人公開？

肯定身有屎

一日唔公開 麻煩記者一路jer住

今日出 左份垃圾 POE Q&A
睇完, 哇屌吖

不祥預感
越黎越覺得係死左人

黨鐵真係黨鐵
唔清算唔得

唔死都好難睇 打細路打到成地血

如果係手法合理 點解唔公開得？ diu nei

唔洗跳 撞都得

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推

聽日開始跳閘

唔係酷刑罪就係死左人

太子！！！

沙中線有冇偷工減料？

肯定已經洗咗條片

你食屎啦 狗鐵

此地無銀

我地要cctv原帶
一日唔交 日日都去獻花

有d野唔見得光

屌你老母，警察記者會講到自己頂天立地咁

又唔敢公開CCTV 垃撚圾

仆你個臭街黨鐵
勾結黑警

屌你老尾

wtf

仆街

9成9剷埋

酷刑罪實有
想知有冇謀殺啊dklm

No
長命百歲百痛纏身

個兩個細路已經提堂兼保釋左
其他被捕人士放番未？

有乜嘢咁唔俾得人睇?

即係太子真係有問題...?

公眾地方又係到講個人私隱
屌你本身cctv都直駁去狗總啦, 私條撚咩

要交cctv出黎

唔肯交cctv，一定有問題

點解唔敢公開？blur左樣咪得

Push

身有屎？

支持送中送黨鐵上去

屌佢老尾,含撚啦

党铁

太子站不宜公開CCTV？姐係8964啦

如果破壞哂狗鐵站就好笑囉

者係放狗入去打乘客啦

佢哋咁講，我更加懷疑太子站當日有大屠殺出現，同六四當晚一樣。

我已經同外國朋友咁講，大家呢

支持公開cctv表揚警察戰績!

Winter On Fire
Summer Be Water

一定死左人

屌, 唔撚識打格咩
你如果冇人識, 我簽NDA幫你做義工打格又如何

點解唔公開條片呀？
即係入邊死撚左人啦！

如果冇死人做乜唔公開條片呀！
DLLM 黨鐵

屌你老母

有咩不便公開

點撚解不宜 屌你老母 你公共交通呀 有責任釋除公眾疑慮啦

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

尋日拆得唔夠

blur哂全部人囉陷家

就係無乜消息先最奇怪，拉成40人喎

我信有報應

釋除公眾疑慮係你責任黎
屌你老母你擺明身有屎啦
就算冇死人都肯定有大把唔見得燒光既野

一家親

食屎啦

得，下次跳爆

公開左還警員清白呀

肯定死人/虐打

屌如果有人係嗰班車上即係 data owner la

Data owner 可以 call返自己 data la 掛

如果黨鐵話場面亂識別唔到邊個係 data owner

咁佢依家講驚侵犯乘客私隱就唔成立啦

後果自負

唔可以俾佢得過且過
721 811 831

On9
香港無肖像權你話唔公開就唔撚公開

揾人做文宣煲大佢

太子冇死人？

仆佢個街

有冇機會流出片段啊黨鐵巴打

元朗單野就係咁 你唔撚係想太子站單野又係咁丫

揾人hack出黎

制裁加多個

有料到
比晒hints，一定要查落去

身有屎先唔公開

日後有清算 狗黨一定有份

721又公開CCTV, 咪一樣有大量乘客樣

有D野唔需要FC
太子應該打死左人無誤
就算未死都等到佢斷氣，咁就唔洗經HA

其實心水清都知好多公安、武警混左入黎
連D師奶都逗到佢地唔敢講野
呢班人用大陸方式做事打死左人
完全合理

內鬼做野啦

推，仆街港鐵

你講到暴徒破壞得咁勁 咁點解唔公開cctv比全港市民睇下暴徒點破壞法？

其實大家都明你企邊邊
政府走狗

「反送中」X「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

依個時候講私隱
人命呀大佬

仆街死啦

中環唔搞你你都自己出軌啦

黨鐵

佢驚閪酷刑罪咩
柏林仔都無事風流快活緊啦

收皮啦 你D片直送警局同大陸 學咩人講私穩

係咪 俾成班速龍武警追打 兩個速龍慌張對望 冇落手扣 趕人走果個手足 我睇左好多次 暈唔係咁冇晒反應 開口mark大眼....

身有屎?

蛇鼠一窩啊dklm

一日唔公開CCTV影像澄清都會認定太子站831係打死人

即係無人死都有狗玩極刑啦

仲有死左人一定唔會跟正常程序 HA檢房都唔會經
一定係上左大陸

唔肯攞出尼肯定係身有屎
黨鐵黑警一家親

我聽左兩個師奶分享
佢地真係追住d狗黎逗
d狗完全唔敢出聲，驚暴露身份

唔公開就直接推定831死人 仆街自己簡

真係死左人都冇人知
其實係咪應該繼續放白花製造壓力

有乜咁不宜？

屋企人都懷疑係咪有人死左
想澄清清白就公開cctv啦屌

求良心港鐵職員

眾籌到你移民住大屋都得

點解劉天成未比人搞

真係有不可告人嘅袐密

公開啦
想毀屍滅跡？

掉尻佢落垃圾筒啦

即係cctv有料啦

睇佢地反應 同個個男仔當時個樣 真係似
一個極度受驚情況下 可加上極度武力 係好易死
似係心臟負荷唔到

私隱?
咁又成街cam?
屌你老母

屌佢老母呀 肯撚定搞出人命

警察問你攞cctv又唔顧市民私隱?一定有野嚴重到唔放得出黎。

死人了

有cctv但唔公開
咁你安嚟把撚 全部拆哂佢啦

你話無鬼都無人信
又唔比救護入
又要狗鐵開去荔枝角再送院
又趕撚走晒班記者
不過
佢比左貼士同線索大家
一定要推到有片出

有無巴絲幫推

佢話當晚太子站冇死人。只係太子站冇死

宜定不宜唔到你去衡量囉，憑咩唔公開？

屌

陸續有黎

師兄，幫手推到全世界都知
我要片呀

唔比記者入/無片/拖得愈耐 = 身有屎 = 少咗個手足

你唔撚幫恐怖分子會有今日?
攞黎賤

好大機會呀
希望炒車
一個都不能少

時間隔得愈耐，做假片機會愈大

仆街狗鐵

殺人黨鐵

唔公開就睇你守到幾多個站

即係死咗人

Then 老豆搵仔

借來推推

「和理非」機場低風險後續運動之超大型社會實驗

封鎖晒消息 運去荔枝角避記者 又封站

去死啦你老母！
車長求下你地全部罷工

我唔理
你一日唔交cctv原帶 日日去太子站擺花

擺明係串謀....向法庭申請，一定有不想人知的秘密，警方話佢地控制室都睇倒嘅....係裏面皓刑呀？

點解劉天成下令封站造成大混亂，唔需要負責？

死左又點... 咪又係識拎把死人遮同狗打 拎件似樣少少既得唔撚得呀?

出黎冷手打個熱飛機就唔見左影

錄曬被打錯果班人係平民,撕殺列車不能公開

仆街啦
黨鐵配合得天衣無縫害死市民

劉天成老母就不宜公開啦

唔好高估班人只係Lv2-3黑客,維基佬都係Lv5級

驚啊？
行得正企得正

即係身有屎啦，死人都唔奇

佢老味
義士CCTV就公開
黑狗打人就唔公開

好人好者點解唔公開？

唔公開即係身有屎，打個格仔有幾難

同大6 一9樣
依家最驚嘅就係事實

Yes

721 811 831

dllm

屌你 身有屎唔敢拎出尼？

黨鐵好撚嬲呀

塞鐵獸進化！。。。爆站獸！

乜撚嘢叫不宜
邊個仲唔跳閘嘅真係好好反省下你到底係到做緊乜撚嘢

okay
陸續有嚟

記住黨鐵今日講咩啊

「心靈雞湯」入黎支持一下班中學乖寶寶！！！

一定有不為人知既秘密
一定要chur 住呢條線

Pish

越唔出就越鬼
肯定身有屎

好奇怪
一定要公開CCTV片段

身有屎

好奇怪
之前次次都一定要查cctv
今次竟然唔使
唔通...

食屎啦黨鐵
紅磡站都未清算你呀

今個星期六係咪未有活動？不如就圍地鐵總部！逼佢交cctv

好大機會真係死左個手足呀
我屌你老母

屌佢老母，推到黨鐵公開CCTV!!!!!!!

打完人唔洗還? 撚樣！！！

佢係英華舊生

有冇英華人聽日罷課集會會拎佢出黎屌？

推到還原真相
揭示太子冇記時分2.5小時

觀塘綫一日遊
先去觀塘撚狗 再維修九龍灣站
去埋德福濕平 之後去 HQ 錫春袋

有無MTR IT
係得入面做多少都有後門

死左人點公開呀

你走去多謝黑警 係特地加幾句多謝俾班黑警與一代香港人為敵 ！

屌 直接煲大佢啦
話市民懷疑警方使用過度武力引致有市民重傷或死亡
黨鐵罕有封站超過二十四小時
作為公共運輸機構 黨鐵有責任交出CCTV以証清白同解答公眾疑惑
東涌站同其他百鳩幾個站受嚴重破壞都可以一晚清場再開站
市民有合理懷疑好正路

轉做英文TWEET出去啦 洗鳩FC咩 我衣家合理懷疑

禁錮成家人

記者可唔可以跟跟佢

有冇黨鐵巴打流出太子片段呀

屌你老母實死撚左人！！！

格離po有巴打話佢朋友比人拉左非法集結，唔知會唔會charge，其他已經係新屋嶺放番

今日cu

叫佢地搞鳩藍絲page先

pish

要特登出黎回應
我諗都八九不離十
差在我地可以點樣去confirm...

不宜交出 姐係有啦
法庭有冇權可以要佢攞cctv出黎做有力證供

實有事

冇事點解唔公開以表清白?

仆街，小人劉天成，港人和你勢不兩立

可唔可以引用法例去法庭攞 cctv

同我地講私人
咁加左咁撚多CCTV 做乜柒啊

有冇港鐵巴打有能力拎到CCTV, 如果有死人, 為左香港一份萬幾蚊既工絕對抵

港鐵上次721都公開咗片段啦
當時咪又係警察查緊案
咁點解上次得
今次就唔得？
係咪警察又「抗拒」你地公開條片呀？

仲有，原來港鐵你地啲CCTV咁高清㗎
原來可以清楚睇到乘客面貌
咁咪一樣可以清楚睇到警察做過乜囉
更加要公開片段「還個清白」啦
（BTW 點解上次 721 公開啲咁濛嘅片嘅？）

當你地話而家調查緊唔方便公開閉路電視片
咁唔該你地盡下公共企業嘅責任
將你地嘅閉路電視片
完整咁交一分俾果個乜鬼 IPCC 監警會備分
等第日 IPCC 交報告都要交代埋呢啲證據
避免呢啲證據被湮滅

有無制度內既方法逼佢交出CCTV?

若果港鐵唔公佈整條CCTV 全港市民絕對有理由懷疑當晚打死人

你呢啲先係對香港人不負責任呀

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

毋忘721811 我要CCTV 我要831真相 阻止我哋fact check當有死人論

有咩權唔公開

屌佢老母黨鐵你仆撚街喇
等清算啦
等睇俾手足打撚曬所有站

此地無銀得咁撚肉酸
食屎啦一家親

應該毀滅咗

DLLM,呢條死廢老想同黑警攬炒

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

推到狗鐵有義士偷錄當日cctv
用你五年糧買起條片

圍黨鐵總部

兒童不宜呀?咩叫不宜公開。

垃圾

CCTV原意錄完係唔公開既就唔撚洗要CCTV啦

姐係真係有死人，佢冇否認

跳閘

有無人起佢老豆老母阿？
係咪要幫佢拜山？

咩叫不宜公開

黨鐵高層全部仆街冚家死十次

「太子站冇死過人」

港奴比霸權圈養左咁耐 好難改變佢地心態

唔好咁天真啦，佢都係求其搵個理由係咁易解釋下啫，佢背後嘅意思係：我哋係身有屎，就算有死人又點？唔俾你睇你吹咩？

劉天收！

仆街死啦你

.... 死啦... 真係出事?

姐係死咗人？

點算，唔好係真事

食屎狗

打格一定得

因為打格都救唔到黑警咪唔公開

肯定死左人

良知重要過份工呀港鐵嘅員工，拍條片出嚟啦

入邊肯定有d 野

身有屎咪唔公開囉
屌你老母呀

愈係講呢啲嘢，即係愈有嘢發生
屌你老味！港鐵職員你哋係有良心嘅，就快啲篤灰爆料啦

推
遲早要清算

煲大佢 太子站同64冇死人

肯定係大量死人

幾時可以扔呢班垃圾落垃圾筒呀

市民對黨鐵不負責任的行為感憤怒，並予最嚴厲譴責。

CCTV

即係下一個係清算佢

推！

721 黑社會打人都唔公開啦～
如果真係黑警打死人，打死埋佢佢都唔會公開

仲唔係身有屎? 冇嘅一早放出黎啦

希望有職員可以拎到CCTV啦

九龍灣總部見

公道 d 講唔公開都係保護一般市民個人私隱
咁開個放映會畀立法會議員同當區區議員睇咯
再畀佢地自己由 cap 圖 cap 片
CCTV 送到政府檔案處同 9 大圖書館作永久保存咯

不宜公開姐係冇用啦，冇用不如拆哂佢

港鐵助紂為虐
蒙騙事件真相

獨立調查委員會，無得你揀唔公開

不宜？

太子站果日一來已經比畜龍沖入來拉，幾時有破壞到佢d 設備？

dklm

究竟幾多人當時睇住個live

究竟D秘密可唔可以收埋一世里

最好既暗口緊係咩喇